認真，黃子華棟篤笑門票俾儘值廿蚊

今日開始係

納dee眼光毒到呢

啱
點似得呀達仔 一張要按樓先買到

過100年可能值幾百萬

儘你老母

走啦你